今晚約左囡囡食黑毛和牛

係唔係好葡萄

俾人中出左無限次丫